有無中銀巴絲想去拎返啲錢？

我而家好驚會拎唔返啲錢
點算

中国野都係信唔過

禁左半過返去恒生

點解唔禁晒去？
係咪即係中銀仲安全？

而家唔知點算

好驚會擠提拎唔返啲錢

點算

我都過咗啲錢去花旗

過晒啲錢去星展

得返幾廿蚊係入面

隔離post話upgrade完係 員工可以操作全球boc account
信得過中國銀行 , 但真心信唔過入面全球既員工
其他巴絲用咩銀行做saving account好?

利申: 出糧加saving都係用一間中銀
過完復活節開先開其他銀行

都係以防萬一姐 費事無錢用
但中銀真係多櫃員機

之前咁多時間你又唔轉

已經轉哂去滙豐

轉咗部份

剩返$1000被支那仔叫雞

戶口得返三百幾

呢幾日紅日喎

係啵
今次大獲啦
希望中銀唔好有乜事

好人好姐……

利息特高？服務特好？

啱啱先返香港